## 一ヶ月分の食料支援をサポートしてください。

過去二年間、私たちは料理や食糧を必要とする人達へ届けてきました。次の一ヶ月分の運営費用を賄う為に是非皆様ご協力ください。

- ベネズエラ、**9**ヶ所で**25**人のボランティアによる食糧支援をサポート。
- 南スーダン、**11**ヶ所で**13**人のボランティアによる食糧支援をサポート。

私達はこの不安定な時代にお互いに何か助け合う事は出来ないかと集まった有志によるグループです。
真心を込めて用意した温かい料理以上に、人々が深い絆で結ばれるものがあるでしょうか？